[你講我聽] 大家最近有咩心事？

你講我聽

冇女

無左幾耐？定從來未有過？

做咗睇好悔恨既野

咩黎架？

暗戀左幾年既男仔 有女朋友啦

講會俾人認到 個人有上開連登

點解唔表白，怕影響朋友關係？

咁唔好講啦

其實好多感情就因為大家估下估下冇左

好可惜丫，但仲有無做朋友？

冇啦 就係以前估估下冇左件事就

唔好諗啦
偶然諗下佢係無問題
但總唔可以比一個過去左既人影響你一生掛

岩岩散左
散個陣以為自己無乜樣
但過多幾日先發現原來自己沉撚左船
好掛住佢
但佢係一個仆街
亦知道佢唔鐘意我
同埋大家相處都有問題
所以唔會搵返佢求復合
但我都仲係好鐘意佢

佢點pk法丫？

因為返工問題越來越少見 whatapps都越來越少對話 開始冇乜話題 對方好似不理不睬咁
有時覺得拍到好攰 但仲係好想無時無刻見到佢

會唔會搵d新野一齊去玩下丫？可能去下野餐，搵野學下咁？

最近為左同佢有多啲話題 down咗隻game諗住陪佢玩 不過我好廢成日死 好似拖累佢咗

都係情趣黎既！

冇啦咪又係會打回原形

好悶，吾知點解最近同身邊D朋友都變成陌生人咁！

我有心事？